琴日去完美領之後發現咗個喺popo面隱身嘅裝扮

話說我琴日聽咗連登講 full suit去見領事
走果陣我擺返件西裝外套入返迪仔嘅暴徒袋
加埋其他嘢 個袋好full 同時我又戴住黑色口罩
但我呢個裝扮可以自由穿梭於防暴
返到去自己果區嘅地鐵站又好多popo喺到捉人
但我喺佢哋面來回行幾次 佢哋都唔理我
以後大家可以準備裇衫 西褲去發夢

高爭鞋皮鞋點跑

我著波鞋

咁同中學sports day有咩分別
男仔著西褲都易爆呔啦

散場先換返工look

平時都唔會有狗查西裝友
不過示威夜晚咁亂
唔拉你都好易比人亂棍扑，中副車

著武警裝班警犬直頭唔敢望tim